$4000 有冇邊部電視機抵買？

唔熟電視機spec, 而家d sales 推letv, 有冇伏？

Letv成個電視部門執左啦wo

伏撚到仆街
1. 每次開機要睇廣告
2. 間野就執，執左就冇保養

如果想要smart tv，4000 budget 係咪得 ***？

之前食lunch 去左間茶記，佢部樂視好似壞尻左
不停loop開機個廣告

sony kdl 40w660e

好唔好？街價4300左右